點解有啲Netflix劇search唔到嘅？

哩套劇youtube有Trailer，喺google search：The killing Netflix 第一條link都係netflix哩套劇，
但按入去,轉左去netflix首頁, 入面search又搵唔到

會落架 唔係長放

Holy shit
如果開VPN連去澳洲/新西 再開netflix app會唔會睇到？？

睇到, 唔係咩叫VPN
係無中文字幕姐

有啲vpn得有啲唔得

頂 好多套想睇Netflix都無又唔係冷門

The Killing (2011-14)
The fall (2013-16)
Bates Motel (2013-17)
Into the West (2015)
And Then There Were None (2015)
The Night of (2016)
Top of the Lake (2013)
American Crime (2015-17)
Grimm (2011-17)
Fringe (2008-13)
Good doctor (2017- )
Handmaid (2017- )
Killing eve (2018- )

前排佢有house
諗住翻睇多次
點知睇左三四個season 又落左

頂佢個肺

係咁㗎啦
個個國家唔同版權
就算用VPN都唔係包一世上架